正式玩完？Windows 10 Mobile 測試人員計劃終止

藍骨

Microsoft 對於其系統已經處於放棄狀態，下一個版本的更新遙遙無期。最近有人發現 Microsoft 連其測試人員計劃都結束，意味着將不會有新的預覽版本出現。

Windows 10 Mobile 在推出的時候打着多裝置共通的旗號，讓不少 Windows 用家充滿希望。不過後來一直未能在市場上取得成功，而使用 Windows 10 Mobile 的更是寥寥可數。Microsoft 方面雖然沒有明確表明放棄這個市場，仍然有推出更新測試版本，不過最近在 Twitter 上當有人問及有關 Windows 10 Mobile 的未來更新時，Microsoft 的測試人員計劃高級經理 Brandon LeBlanc 則簡短回應指未來將不會有任何測試版更新出現：「計劃已經改變。」意味着測試人員計劃結束。
No mobile builds are coming.
— Brandon LeBlanc (@brandonleblanc) January 24, 2018
Windows 10 Mobile 未來應該仍然會有每月的保安更新，但系統的發展則不會繼續下去。不少 Microsoft 擁躉仍然希望這個平台能夠起死回生，或者出現另一個手機系統取代現有的 Windows 10 Mobile，例如傳說中的 Surface Phone。不過雖然傳聞不斷，到底 Microsoft 是否打算在這個市場上屢敗屢戰則仍然有待觀察。
來源：wccftech
• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁

• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

The post 正式玩完？Windows 10 Mobile 測試人員計劃終止 appeared first on 玩生活‧樂科技.

比d時間佢

結果同WP一樣

R.I.P,
我真係堅信過一刻WP7 一出果時係有希望

不如出dual boot Android + Windows 算啦

其實想問左好多年,
咩真係有人覺得成個Winodws/OSX Port 落電話到用會好用咩
見好多人成日都提呢樣野

google一早反對，廠商受壓出唔到

所以淘寶細廠一大堆

執7左佢喇

又話出咩surface phone嘅？

希噓，十幾年前第一部smartphone就係dopod，雖然又lag又易hang又唔識裝apps